點解娛樂台最近接二連三出事..

昂清民清相繼被bam
勝利剪手帶俾人捉到
牙疤幫襯黃色patreon圈比鬥黃師批鬥
牙喪入院

明明娛樂台個個手足+好人
點解咁多災多難
天佑娛台 天佑喪清

應承我
唔好當娛樂台係condom
可唔可以啊

喪仔成日都7下7下
不過都希望佢冇事啦

色狗有報應 \|/

見到牙喪炒車忍唔字笑咗

色得多就有報應

\|/
燒定枝香俾你先

pray for 愚樂台..

如果我有事定延都唔知點算

真是荒謬，把自己看得那麼高

我=DIO

一路踩板一路玩手機
抵啦
\|/

我頂上

有一半人都係抵死😅

抵啦

懷疑背後有股勢力搞緊娛樂台

👌

仲有最重要嘅樓主指甲受傷

你唔死都無用

你屌屎眼都唔用condom啦

尊重拉

呢句好中肯

我拍片做網紅

-.-我一個屌10個鬥黃推拉師

愚台Sigma

昂仔畀人ban咗？

hi=.=

你無事太好了

我小事啦 而家希望牙喪無事

佢應該ok啦
不過以後玩滑輪車算啦

滑輪車+頭盔

牙喪之後

=,=

友蛇中肺炎都無提？

三萬THX!

好笑？

勝利剪手帶

Sis 料事如神... 今日真係出大事

+今日日韓大戰

今日真係

小妹系cda泥==

係
我證實樓主真係嗰個基佬